露營

巴c們
除左塔門，東龍
有冇咩地方露營睇日出推薦
冇左強蟈人應該冇咁多人

LM先

想知

大帽山好似都得

你行得既就大把地方。

要行好遠果個？

一個來回20km，
一個30km左右

東龍太易去又有得租營 好多on9 上星期先屌班仆街嘈撚到3點都未訓 包撚左場咁

師兄們想知政府營地開放未

西灣

未

香港人都唔少呀，排到密密麻麻啦。